頭先俾個紋身大漢撞到，我指撚住佢個頭，

無

講左句hello?

訓係醫院就好好休息啦

講對唔住？

你瘦孟孟學乜人指住紋身大漢個頭,就算真係指,指撚完你都係講句:呢位紋身大佬,撞到你唔好意思,對唔住

而家係咪俾人打到瞓咗入院？

佢？

樓主係唔係覆唔到

樓主啱啱叫我去醫院幫佢出post
個探病時間過咗 我幫唔到佢 所以佢而家未覆到住

樓主有腹肌架 佢那起件衫果時真係嚇撚到賴尿

利申：收到風樓主俾人打撚到仆街 跪喺度嗌媽咪

侵b冇見一排回撚曬塘喎

指撚住佢個頭，不斷 say sorry

個紋身大漢連個頭都紋埋 侵仔指住佢個頭話型啫
無嘢了 大家可以負評上一頁